呂麗瑤性侵案與南京大屠殺一樣，都係自編自導自演既世紀大騙局

好有老納style

屌你老母隻臭雞Del哂IG啲留言同Limit左啲回應 身有屎?